林鄭月娥：本月23日到期的防疫措施延長14日！

藍店屌晒鬼啦

唔係受控？

底撚死

預撚咗

繼續防疫為名 打壓為實

不過藍店就開心啦

唔講政治其實合理

一隻手掌係拍唔響的
多謝恐懼撚

大家繼續提言意識
做好衛生安全措施
係逆境中繼續幫襯黃店

點解轉咗波波gif

Totally agree with you
其實係要再早d實行

波波球

政治理由居多

何時唔係話5月7號開返關解除咩
你睇埋話封關何d 個到期日係5月7 我一路以為所有野5月7號全部先冇哂

借肺炎玩戒嚴

主要係因為要令DSE 如期進行

合理? 吹毛求疵就真
其實不但是吹毛求疵，很大機會是另有目的

重點

睇黎考DSE真係大過天，甚至比促進經濟發展更重要
全香港市民將要因為DSE而繼續無得做gym/yoga、唱K、睇戲、去酒吧、一大班人聚餐派對等

但係重要返工呢 屌佢老母
重拎人地lock down來比
唔使返工理得你停幾撚多日
你唔停一定會有人瀨嘢架wo
返工搭車乜乜柒柒重危險啦

抗疫為由 打壓為實
屌佢老母

港共政府做任何野都係政治目的優先

合咩理呀？確診人數下跌仲延乜長呀，人地唔洗賺錢交租呀？

日日都得單位數
停工?你傻架

佢想限到7月1

等埋DSE考完先

我覺得係有高官嘅仔女今年dse
政府明明好想放棄呢代人

一早封關就唔洗咁

限到立到廿三條為止，最好延遲埋立法會選舉

14日又14日，3年又3年

Dllm!

恐懼撚唔理呢d
人地要堅持28天0確診架
話知其他人要吃草過活

又話0確診
做乜鳩又要EXTEND多14日

藍絲開始驚抵你地比人打壓

佢要自己封
唔准你逼你封

不如等到商鋪執曬笠先啦
沒有經濟活動便肯定沒有疫情

攬炒成功，抵死

我都係只羽想做運動

延長14日…剛剛好同關口禁令同1日失效…
不過換另一個角度睇…個五一黃金週

藍絲今次做硬condom啦

正常啦 每日都有啲新case咁 唔知上面啲人嘈咩

林奠: 想攪遊行集會?

應該早封關，咁就唔使實行

支持延長

咪講啲廢話啦 不如你講中共唔應該玩病毒

五大訴求 缺一不可 黃到發金週

我想踢波啊

高官仔女會考DSE?

抵死啦

上面仲有班藍絲傾巢而出，走出黎話政府做多左

睇得出佢地已經無退路

高官仔女會唔會係考DSE?

嘈無咁的必要囉
不過恐懼撚就認為一定要，直至28天0確診

好正

藍店有特權又有補貼，驚閪咩
黃店又俾黑警針對又冇補貼，要幫多啲

支持永續限制人群措施，直至大部份商鋪結業以及大量市民失業，實現經濟攬炒
沒有經濟活動便肯定沒有疫情，不過到時香港不是死於肺炎，而是死於大蕭條

差唔多14日又爆下幾單大啲
又可以再封14日
直到廿三條立法為止

五毛

你賠返錢比人咪合理囉

總有一堆達官貴人啲仔女咁考

入ischool多點會走嚟讀DSE楊潤雄都送哂仔女入ischool

香港人黃金週

我覺得起馬14日 零確診啦

弱智？

柒娥把聲咁奇怪既 病撚咗？

屌 覺得兒登仔真係over哂，extend又屌，睇你地個款唔extend都係會屌，開邊範都屌。淋病係差但都咪撚盲反，好肉酸

高官仔女全部出晒外國啦

楊潤雄自己玩臭dse就緊係送走仔女條仆街

個個係曬外國讀書

仆街又藉機打壓
要學美國上街抗議先得

你地都仲戴緊口罩啦，延長都好合理姐

唔算廢話

真係要封關

酒吧有得開返？

其實受影響的行業人員真係要上街

個日期都幾進可攻退可守
當5月7開始0個案
28日後解除限聚令就6月4

到時話仲有零星個案/ 未算100%安全
要keep住monitor個情況 限聚令就繼續延一延
過埋6月9 6月12呢啲日子

不嬲都係0確診之後 14日都0確診先叫初步無事

合咩理
返工搭車沙甸魚就唔會感染？
係要做gym食飯先會？

尋晚已經有一單啦
不過係中完再中所以應該唔計

早排唔係吹奏疫情受控咩

林奠垃圾後知後覺就一定

但連登仔一邊屌人鬆懈出街玩
一邊又屌延長14日

最少磨到DSE完,DSE爆咩唔起

6月打後日日都有特別日子啦

番工搭車搭鐵咪又係人貼人
不如直接全港停工啦

你意思係要限制埋搭車？

係停就停撚晒全撚部公司啦 你老母日日返公巴士都係滿撚晒人
一個有事又咪係仆晒街係要做GYM果D場所先危險?

你講啲 過去應該點點點 仲唔係廢話？

咁點解唔可以在戴口罩及做足恢復措施的情況下回復正常?

呢鑊我撐777
點知5.1會唔會有啲大陸佬大陸婆走嚟播毒
仲有之前好應該直頭block撚晒班外地留學撚旅行撚 搞到第二波爆發 住院仲要做大爺要求食譚仔 痴撚線公司

停DSE一年成個學店產業連行唔到落去

721 831

要追究架麻

唔通你係張建宗 要向前看？

公墓猿繼續放假扮wfh

你確定？
大集團比起小店更有能力面對逆境
舉例咁講，大集團入貨價係平過小店
另外就係因為鬥黃，於是黃店請人既價係俾人迫到貴過藍店
種種原因下，黃店既營運成本同環境都比紅藍店嚴竣

所以唔好鬥黃好重要，要團結地幫黃店先得

連登仔都話會有第二波啦，做足啲好啲

我意思係禁啲唔禁啲
擾民得嚟又冇效

照你講法
唔封支那關先最合理

按照恐懼撚的邏輯係要

會唔會係唔講最有代表性同象徵意義呢兩日

其實係得果d恐懼撚屌人鬆懈出街玩

屌佢可以 但依家討論防疫措施應該點做呀麻

成撚日唔做野

可能真係要等到dse完

為咗考到dose
無所不用其極

係少左幾萬勞動力

未來14日是關鍵

到依家都未封關架

其實支那人都仲可以走落黎

你知唔知 韓國同大陸高考個陣 連飛機都唔準開 啲人返工要讓路 因為人地會有種年輕人係佢地既下一代
香港人只會屌人00後

多謝恐懼撚

講到口臭
及早封關係有需要
但係第二波疫情係回流港人引發
封關解決到咩？

正確黎講係要封城
而唔係繼續考試返工

佢限香港人姐嘛
大陸佬一樣可以落嚟播毒

白色恐怖

對，政府連市民做運動的權利也剝奪
不過恐懼撚話知你

總之反就岩
又唔睇個措施係點

咁其實0確診你可以唔用口罩出街同唔洗手

如果唔禁，純靠大家自律回復正常我係舉腳讚成

但係大家算漏咗啲藍絲廢老，我公司啲廢老都係成3月頭先肯載口罩，果時傾計仲係信政府唔怕.jpg

我寧願擾民都唔想俾廢老累死

其實真係好撚擾民
然後就借啲意打壓

唔緊要
最緊要唔好取消HOME OFFICE

一早封關咪冇事

「黃店請人嘅價俾人逼到貴過藍店」。
咩料，人地叫你reasonable pay都屌哂鬼黃店就一定要支持嫁啦，但係點解reasonable pay唔可以同行？好似講到叫你俾足最低工資會死人咁黃店逆市都有錢搵bo

我仲以為作為成年人係應該有責任保護下一代/年輕人添
gym撚表示為左小朋友可以順利考dse 提早放下心頭大石 唔去尖多兩星期都唔係乜野

屌，根本係打壓集會自由
但評分就係咁升
香港人點解未醒

又無得做gym

叫佢封叫左半日
最後咪又係假封…
依家打死唔肯封關係港共
佢咁樣唔叫政治目的叫咩?

我只是屌政府多餘姐

「屌你 當初肯封關咪無事囉！」
個腦淨係得封關兩個字

縱橫遊大陸團5月9日出發

其實靠做門市的小商户真系死曬

不過無做過生意的連登仔係唔會明

金正恩傳手術後病危 美國監控中
最新更新：2020/04/21 10:10
（中央社華盛頓20 日綜合外電報導）據熟悉內情的美國官員說法，美方正在監控一項情報，直指北韓領導人金正恩於手術後情況危急。

美國有線電視新聞網（CNN）報導，金正恩並未現身祖父15日冥誕後，引發外界揣測。

大多由脫北者經營的「每日北韓」網站引述孤立北韓內部的不知名消息來源表示，金正恩本月12日接受治療後，目前在金剛山的別墅休養。（譯者：蔡佳敏）1090421

做乜鳩

之前龍門係跟市價都俾人屌呀

有幾可有咁好機會同廢老鬥長命

啲廢老戴都唔識戴 仲唔知用咗幾多日
見到年紀大啲嘅行開幾呎仲實際

有心做運動 廁所原地跑都得啦

我第一樣想到
就係拖死選舉

秒

永續14日

講到口臭
你搵位佢地隔離14日唔好俾佢地周圍走咪得
唔入社區佢地爆到成千單對我地都冇影響

租就交緊，生意就冇得做

吊埋你老母就最合理
有咩可以同政治無關
收皮啦

你知唔知
香港從來冇呢咁既行為
年人有特權？

當初林鄭選唔到咪無事囉
當初唔回歸咪無事囉

邊有咁多當初架，我真心覺得今次extend幾好，起碼唔會急於回復正常，夾硬解除禁聚令

祝佢地一去無回頭

個幾月冇糧出，食緊谷種

其實條喪屍只係續緊命

屌 我要no pay leave多14日
正苦又唔直接補貼受害員工

有咩咁重要？求教

佢肯大量徵用酒店既話我覺得可行呀
我係睇唔過眼有啲人淨係識講當初封關就解決左件事

識唔識架。。。高官仔女唔係考DSE架。。

唔好on9啦 死傻鳩 香港人唔洗返黎？

高官仔女點解冇中肺炎

兒登仔係咁，永遠活響自己世界

同信政府 冇咩分別
你恐懼大於自由

其實而家絕大部分case係來自香港以外
做好入境後檢疫好過

限餐廳座位限人群聚集等等其實無需要繼續

Sorry囉諗唔透喺政府角度點解會繼續考

咁搵邊個位？有冇足夠醫療設備？

有個案確診例子係14日後先病發又點睇？

預左琴日單野 7婆一定有所動作

根本限制令多鳩餘，只會搞死更多黃店
之前未實施時候香港人咪一樣自律冇大爆發
係外游撚同留學撚引發新一波爆發
又唔強制捉佢地去隔離，搞埋d手帶令
好明顯見做黃店唔死再延長做到你死為止
政治決定

做唔做gym碌鳩都係咁短架啦

事實係要28天0確診先安全

封關唔代表香港人唔返得嚟喎 死五毛

咁多行業受影響
政府貼得嗰少少
一係就全港停工

搞錯呀屌你老母

得罪講句，不如嗰啲地方搵方法唔駛一試定生死啦

政府：我都已經補助左 要你地配合多14日 有咩問題
你收錢係要付出代價

所以話政府所有策略都係有目的

個問題係 就算當初封晒支那 三月香港人返黎呢一波根本阻唔到
有啲人總係講到封支那就能醫百病咁

我唔知其他人點睇，但我自己就極力反對extend

五一金黃週呢，佢唔係趕住開放所有地方迎接？

香港冇恐懼撚
社區爆發左好耐喇
你都唔知死咗未

老老實實，我覺得禁聚令同關閉健身室個堆起碼要延長到2021年年中，我個人真心覺得起碼要連續一年0確診先解禁

一開始封咗關咪大把位
啲醫療設備冇被支那撚同支那閪用 咪足夠囉

大家拎出嚟傾下啦，還掂呢個post都有兩邊聲音，巴打無妨講兩句，大家成年人純討論下

去多d黃店

呢招係玩撚死藍店咋喎

抗爭咁辛苦 咁多義士坐監同被自殺
而你就關心冇得同朋友出街周圍玩好慘

14日後係老母節

林鄭都係幫緊大陸高考狗落黎讀之嘛

屌你老母

14日又14日

當初封關係講緊新年第一波
而第二波要做應該係強制捉外國返黎既香港人去隔離
Why not both
做到呢兩樣洗撚限制令，搞死哂d小商戶

補大d咩咁大把？ 一蚊都未袋到

如果考完dse就恢復就係。。。

封咗關香港居民都可以返嚟架，呢次爆主因係回流嘅問題

咁搵邊個位先夠醫療設備做最快嘅檢測呢？等候結果呢？

每年得一萬五千個學位，如果考考下爆發，咁政府停唔停好？
停左出年兩屆一齊搶學位？增加學位？
既然係咁，而家停多14日考完dse話知爆到七彩
佢個任務超碼搞掂左DSE先
得罪咁講，dse唔重要，咁健身美容又好重要？ 你地出黎做野點都會儲蓄，真係會手停口停就自己檢討下自己個財務狀況。
咁班DSE雞呢？ 你叫佢出年再考過一樣，咁人地成年時間蝕俾你？真係有人嘈，政府派錢俾打工仔就搞掂，但班dse雞政府派咩？派一年時間俾佢地？

我無話唔關心佢地
不過生活都要繼續架

以防疫之名一直戒嚴。

黃店小商戶一樣受影響，仲要財力唔夠，未必捱到好耐

合理啊，完全冇人中先解封都好

黃金週👋

延長1年，等藍店全死

而家N個產業停咗啦，照咁講偉大嘅淋病媽媽真係好重視年輕人嘅前途

應該就咁做啦
啲人入唔到社區就唔洗搞咁多野

老實講，考考下爆發的機會極度微囉

咁到時差唔多就到28日前再多一單半單，到時又可以reset再來。

補你老母貼咩
一蚊都未有落袋呀

睇留言好多Child登仔對人不對事,咩都係到反

好瘋狂既想法

只有活係自己細界既連燈仔會認為紅藍店會傷過黃店

罰錢咁開心 無限14日啦

可能為咗DSE

健吾：
佢頭先話：we must take science as a basis.

丫，之前問佢點解 1.5米，佢又答唔到係咩basis。再有人問過點解返工唔會感染做占就會，4人限聚令自己本身有乜春basis ，又答唔到。究竟咩叫 science basis？

而最大件事既係，14日又14日又14日，而家除左醫護同政府人人有工返，個個月有糧出，其他行業會點呢？

成日話佢攬炒，我再講多一次，唔係呀。佢有人工加，警隊士氣高昂，公務員隊伍運作正常呀。係佢炒死你，仲用區議員，醫護做打氣部隊，話你地「想解封」既人自撚私呀。

即管睇下之後會點。
靠政府打救？

講得實在太好。

其實點解唔可以在做足防禦措施下回復正常呢?

高官仔女洗鬼考DSE呀

唔係，只係藉口。
一日未立廿三條，佢都可以一直執行落去

封咩關？
幾時封關啲人都係咁入
你不如話啲柒頭燒暉明邨搞到唔夠位

你睇下外國爆成點，意大利
香港人口咁密一傳就停唔到

大夫講得啱，香港人唔棺材唔流眼淚㗎

大蕭條副棺未到門口，排咁喺後面

唔禁交通工具根本冇鬼用，用黎打壓遊行姐

成班傻鳩係到盲反，仲要講到所有野都為左dse 而設咁，會唔會睇得個dse 太重啊？

講真，你收入係咪好受疫情影響？

見餐廳細就恰
地鐵cut班次搞到仲迫又唔講

咁咪執撚咗佢囉！
到時國進民退，唔係藍就係紅。

我發誓，如果政府肯立刻取消的話，我會大力讚好

啱啱瞓醒？呢度不嬲都係百彈齋嚟

取消立會選舉仲好。

咪係 地鐵cut班次迫咗又唔講

概然佢可以強制唔比某類型店舖停業
點解唔強制酒店做隔離地方
反正佢玩哂
你覺得手帶令係好方法得過強制隔離咩？
如果冇足夠醫療設備，就咁放班人自律隔離爆發左一樣係冇
有個案14日後病發係會有，但唔代表因為咁而由個班人周街走，唔強制隔離
你覺得14日後確診既人令傳染比人機會大？
定一開始由佢地帶手帶周街走傳染比人機會大？
14日後確診一定係小數目案例都唔多，但14日內確診既人好撚多嘛

去到612都係會延長
齊心抗疫呀啦

大家愛惜生命 哈哈哈

怕咩？最多染紅。

行會人員晨早吹哂風喇
林正財
廢湯

班警犬做到出哂面

我個人覺得
藍店係罪有應得
停到佢破產

封咗關啦咩？第一波疫情嗰陣有封關？

有咩好屌
攬炒又加速！

淋病媽媽大重視我哋啲年輕人，為咗考試，寧願賠上成年人。

屌你老母佢係咁撚緊張後生仔，你哋駛撚打生打死，日撚日哭撚咗咩

不打緊，咱們有中國，到時國進民退，公私合營。

其實講數據先唔合理吧

新聞報導講的

本港連續多日錄得單位數字確診個案，本地感染更是連續10日零新增，消息指，「禁聚令」原定在香港文憑試開考前一日(23日)屆滿，如疫情反彈可能影響考試，故港府很大機會將「禁聚令」延長2周至5月初，但戶外康樂措施有機會於本月23日後重開。有專家指出，禁聚令措施應待連續28日沒有本地個案爆發時，才應該放寬，否則的話仍具社區傳播風險。

港府由上月29日起實施「禁聚令」，限制4人以上在公眾地方聚集。據悉，由於政府考慮到中學文憑試即將開考，若期間疫情反彈，可能會影響文憑試不能順利進行，因此，「禁聚令」很大機會延長至5月初。不過，公共康樂服務如戶外運動場或圖書館，仍有可能於本月23日後重開。

中大醫學院呼吸系統科講座教授許樹昌認為，「禁聚令」等措施在下周限期屆滿後應延長，最理想是連續28日、即2個潛伏期沒有本地個案爆發才放寬，但認為戶外運動場空氣流通，出現感染個案機會較低，也可給予市民做運動機會，因此可先行重開。

餐廳都要繼續限4?

你咁講
而家一樣冇封喎
咁我地點解一二月唔爆
而家就爆成咁呀？

On9
行出街已經唔安啦咁
禁足丫笨

每第十三日有確診，即時reset，無限loop。

考dse呀
考唔到好大獲，政府方面

喂 連登仔 呢件事點解都有人屌
係咪5毛過多呀？

延長14日不是攬炒既潤滑油嗎？

又延長禁聚令但係dse就照開考

某程某上如果香港人識自律
識2，3月唔外遊唔返支那；減少群聚，例如打邊爐、party room、做gym個啲
又點會俾極權政府搵到位以抗疫為名，打壓為實

根本冇封過關
而家咁爆的確係因為外國返港嘅人
但你以為政府有權唔畀港人返港咩

我唔係，但有很多人係
就算唔係，我都是那些受影響行業的用家
受影響行業的用家很多，例如很多人做gym作為運動、亦有很多戲迷等等

係

佢係唔係都會藉抗疫為由 擴充警權為實

攬炒自己的潤滑油，傷到共產黨條毛

如果係咁都無辦法
連燈唔係最推祟攬炒既咩？咁大個機會都要反對？

一早封關冇病毒又點撚樣傳播

陰謀論
777想延長到69之後

真係屌佢老母臭閪
個市靜左咁撚多又延長14日
就算當你有政治目的，民生果d都唔該開返先啦

一年無大學同D學店入學大獲D 定 停一兩個月D娛樂場所大獲D ?

攬炒到自己囉，傷到共產黨條毛

其實係故意用來玩政治打壓既

唔係防疫
要防疫就封關

極度微,但一解封就爆就咩唔起
封柒哂都爆就起碼叫有做野

係囉 考dse就唔會爆發
其他場所開就有機爆發

自唔自律係一個位
打唔打壓係另一個位
唔自律唔代表政府有權打壓
講到尾都係政府仆街
不過政府想打壓都唔需要等到有唔自律嘅人

留意到好多小店生意大受影響
小店本身已經細已經少座位
而家餐廳座位限制令可使用座位更少

好多人唔想外賣，就會去咗幫襯大間多座位的大集團餐廳

小店財力有限，捱唔到好耐

執柒佢囉 做生意包賺？

延長過64

dse 25/5完

可能會再extend到21/5先完

攬炒不嬲都係咁ga la
又係你地話香港死左，支那都會傷既？

運用正常的風險管理思維，是不應為極度微機會發生的事而一刀切封曬d場所
而應該是在做好防禦措施下回復正常

正路 病毒仲喺到

極權政府鍾意點就點㗎啦
抗疫為名打壓為實

緊張DSE 背後個產業連呀...............

DSE理得你死

死傻柒
香港政府有幾可年青人行先
而家你就攞年青人行先出嚟噏

咁做酒店果班人會點諗？

米傻之前咩都無Close, 又無點封關.
基本市民做預防已經好好.

之前過千感染問題係港府對英美歐回流把關不力.
(無做好隔離).依家回流無晒,要隔離既都七七八八.

仲繼續封, 咁攪民生PK, 民怨更深.
正路都以勸導方式減少失業,經濟問題.
而非斷人生活.

呢單疫情根本無得完[要有疫苗,最快都起碼1年後], 真係想餓死人先??
(依家全世界得兩個選擇餓死定病死)

不過777做呢D on9 事, 樂見其成. 人民對政府不滿,更加不分藍黃.

繼續要返工但又唔俾出街食飯

港共係為左d學店產業先夾硬都要考DSE
唔係為學生

五一會點？

番工爆佢理得你死啦

事實真係好多人都唔自律，政府味可以搵到佢所應為合理嘅藉口
屌政府唔封關同時
有無反省過自己抗疫上有無咩不足

然後趁機推行廿三條，或者由中聯辦直接頒佈國安法，然後再永續限聚。

條友出左院再復陽應該期間傳左俾唔少人。

就係唔開，迫到要國進民退。

方法總會有，政府補貼高薪招聘自願人士點會冇人做
之前隔離營夠有人肯做
而家就係屌政府做事唔夠狠，搞d無謂野，永遠唔去封源頭

agger
唔好盲反

港共識西咩

你講嗰啲嘢其實根本係普通民生嘅活動
點撚樣自律地唔做呢啲活動呀

香港咁近支那先得1000單,4死

算好自律架喇,唔好再屌香港人啦

唔好淨係講港共，好多連登恐懼撚都唔識架

港共：返工唔會感染㗎係娛樂先會
港豬：支持政府

月尾開始sogo thankful week都唔知點算

個幾萬員工多得林鄭唔小 停工成個月有撚糧出

啱啊，全民有口罩，勤洗手。可以做既已經做曬啦。佢仲想點啊？係咪要學武漢自己封自己係屋企？？

咁你又天真左d
佢要人考主要係班學店要靠d band 3仔讀asshole,hd 黎經營姐
理鬼得你上唔上大學
最好你地全部炒讀學店林奠就最開心

邊個話攬炒 自己唔傷
同埋中共唔傷？
我上去微博問下咪知 唔洗估估下

除晒口罩做gym 行山
集體去晒酒吧除罩飲酒咁
又一堆人出晒去飲飲食食
一定又係又安全又健康嘅普通民生活動啦

米傻之前咩都無Close, 又無點封關.
基本市民做預防已經好好.

之前過千感染問題係港府對英美歐回流把關不力.
(無做好隔離).依家回流無晒,要隔離既都七七八八.

仲繼續封, 咁攪民生PK, 民怨更深.
正路都以勸導方式減少失業,經濟問題. 而非斷人生活.
而且依家MTR幾多人返工, 難到個班人不會給感染.

呢單疫情根本無得完[要有疫苗,最快都起碼1年後], 真係想餓死人先??
(依家全世界得兩個選擇餓死定病死)

不過777做呢D on9 事, 樂見其成. 人民對政府不滿,更加不分藍黃.

啱啱先吹風繼續出嚟抗爭

Ok 偉大嘅淋病媽媽好撚緊張教育（及其產業鍊），所以要零售、飲食、航運、旅遊、交通及佢哋嘅產業鍊企喺度

我哋唔撚打嚟，回歸淋病媽媽嘅懷抱啦

屌你整到大蕭條2、3年，你讀撚完都係無工做，到時共產黨大手落嚟掃產業收屍，你就等做國企員工啦

恐懼撚話唔做得，做咗中招對唔住醫護，又會比政府口實實施人群管理措施

取消中英口試，根本借勢之後永久取消，再放班支那生入黎搶大學學位，入撚侵埋醫護行業，取消埋醫護執業試診症一part。

國企員工都唔會有份，去集中營就差唔多

咁大多數感染都係留學生或者旅行撚 咁有咩錯呀 死盲反撚

當然藍色小店啦

14日又14日再14日 你一早索性一個月好過啦屌

推測mode:
如期通關一定係最大任務，相信喺有order
5月8強制檢疫條例就完，玩埋呢次14日再餓下啲商界先，再嚟一次自由行打救香港劇本，所以解除限聚令可能同通關同步，唔可以剩比香港玩內需（即香港人經濟圈）
所以Dse如期開考，數字上要慢慢下降，抄中國復工玩法
估計劇本都係跟澳門尾，五月中/下旬就可以再次享受蝗災

真正攪抄

我要做占呀！！！！

恐懼撚唔會聽得入耳

恐懼撚會話返工冇問題，出街食飯有問題

聽講會將感謝祭時期加長到兩個月，減低人潮集中

租金

無人叫你咁極端講到武漢
唔出去一大班人出去玩已經好好
你睇下上去復活節假啲人
當時啲人群幾易感染
戴晒口罩咁又點？
免死金牌？包生仔唔會中招？

夾公仔師點算

到時再爆發，跟著繼續執行禁令。

香港三月多咪又係因為外遊狗

唔係輕視武肺定點
香港1000單4死
中招個D大部分都外旅 , 兩三個群組

根本香港人(NOT港共)已經做得好好

連登仔仲日屌夜屌把撚

而家人地連生意都做唔到，連賺既可能都沒喎

到時境外輸入，唔計

一早講左港共借防疫行極權
連登仔仲拍晒手掌叫好
依家知衰就屌晒鬼
係你地比柒婆民意去行極權。求仁得仁

無論許樹昌定係何柏良都講緊要28日零確診先至可以解除，就代表從公共衛生角度出發延長措施係有佢嘅道理；只不過在經濟同埋市民承受能力上面嚟講，要求28日零確診就可能比較辛苦。但又講返轉頭，武漢肺炎呢種咁毒嘅病毒大陸有板你睇，一復工復產又出事⋯⋯

啱呀，由共產黨接手啲因為疫情而執笠嘅店。

中國或成最大贏家

零售、飲食、航運、旅遊、交通及佢哋嘅產業鍊企喺度

邊D封左

恐懼撚真係會支持禁足
唔係講笑

分分鐘拖到6月
等你班人唔使出嚟集會

難得連登支持極權政府

醫生同專家梗係講到最極端，政府應該攞平衡

連登仔幾咁易就上當
仲話要反共、港獨喎

恐懼撚咪屌人出街囉

示威封商場就打哂J
港共封城就屌咩鬼

港共政府驚咗我地 #五一黃金周

所以要繼續推

我要支那五一假期果幾日啲零售都要冷清清

黃店黃店
係阿得飲食有黃店
封個幾個行業冇黃的

真 唔俾人聚集 721 831

我無屌reasonable pay你咪睇返其他鋪頭幾多錢一粒鐘囉$45-$55左右一個鐘，我覺得差唔多

啱呀
跟住呢啲所謂專家嘅講法，如果唔夠28日又有新個案嘅話你就延續到2047都得㗎啦

人地做緊政府工個個月穩定出糧
點會明出邊個環境
到冇糧出全家等開飯就唔同睇法

開返球場得唔得，反正依家日日都要逼巴士

岩呀
係呀
政府冇權呀
咁仲晌度屌做乜唔封關做乜春

仲話藍店屌晒鬼
原來黃店唔會屌鬼既
仲有唔係食肆既黃店呢
不過連登仔腦裝屎，只係識黃店食肆，仲要係日日嘈果幾間

睇下14日後，佢會唔會俾返美容酒吧健身室營業，但繼續限聚令

酒吧業表示屌佢老母個老母

龍門時薪好似60 都俾人屌

果班恐懼撚你都信

美容院又唔開？毒撚買晒美容plan點算

如果在個案極少的情況下封城，就真係世界奇聞
不過恐懼撚一定舉腳支持

屌你老母又延長

就算每日千位都唔會停工啦... 你傻架?

$9000又入僱主數

係咁無限停十四日停到執笠，咁共產黨咪又有一大堆生意做。

當初停十四日真係幫到，但而家啲病人係關去呢啲店舖事咩？唔關既話點解唔係搵新方法去再壓制疫情？極權以投疫之名諗新方法打壓自由，然後仲咁天真講『咩做生意包賺』

永續

紅色資本將會大量接收香港資產
連登仔仲on99咁

請幫手簽同轉發以下聯署：

仲需要6萬幾個簽名 得返三日
請求美國幫助香港向中共追討疫情時嘅損失
即使最後未必追討到
但可以清楚比美國知道係新冷戰中香港係站在西方國家果邊
以及將清楚民意交比美國手上

當初有病人去唱K 美容店
之後個垃圾政府先封果幾樣野
果時又屌後知後覺?

淨係論抗疫 擴大D以保障唔會有人唔自律
好正常WO

你係咪on9架...
封關係封香港人以外嘅人喎
咁同冇權唔畀香港人返港咩事

黃店外賣

咁公務員又幾時復工先
提都唔提
日日單位數, 好多人番工
好似得佢地唔使做

但你而家啲病人差唔多全撚部係外流撚/外流撚家屬同係機場做野接觸到外流撚既人呢

D人真心撚屌
做個侍應姐，$60粒鐘都屌？而且個個都係同路人，又唔會有閪客不嬲都覺得無端端屌人個班on99 。做侍應而家搵到26000？（當你100蚊個鐘，做10粒1000蚊日，4日紅日）。我覺得60蚊算唔錯

係囉，疫情受控啦，做咩仲唔俾人地去唱k睇戲同埋一大班friend打邊爐喎
林奠正仆街，搞到我無得5p

你呢啲咪戇鳩仔講戇鳩野
你都識講封關只係封到外國人
香港人一樣自出自入
而家中招既全部都香港人冇外國人
咁你封關對個疫情有乜幫助呀？

我一撚早就講緊一開始封關係封第一波
你唔睇清楚就係度亂咁up
你都幾撚on9

所以我先話鬥黃鬥到人工又貴左，營運成本高過紅藍店好多

以恐懼撚既理論
點包保佢地唔出去接觸其他人
可能有本地個案
隱形病人呢?
可以潛伏期28日呢?
etc.

最少都多14日UNDER 5單 先可以安心
而家都唔敢唔戴口罩啦

自己碌返上去睇我一開始講乜啦

天才誕生

想講啲咩？

其他應該禁哂啲鋪頭唔開門除左啲生活必需品
禁啲唔禁啲實比人屌鬼啦，又唔公平

其實封關不但係唔俾外國人入
而且係要返來的香港人做好自我隔離
政府到3月19日才開始隔離措施
而且措施的執行很兒戲

你有冇睇公務員Secrets
好多都冇Home office呀

要停哂全部行業停啦
你唔去睇戲，咪又要坐巴士成班3唔識7逼埋一齊
假期商場咪又係咁多人
飲食黃店要幫，唔係會死
其他行業呢？轉名做黃色飲食圈啦

你都識講secret啦
你睇下出面每日幾多人排政府服務
佢一日唔講全部復工
個堆冗員都係屋企hea住等出糧

不嬲都唔用你班垃圾先用
中左都未撚驚過

個個都係同路人，又唔會有閪客

已經FAIL
黃藍只係政見,唔係人格

戇鳩
第一波就算冇封我地都只係日日幾單咁上
而家仲講第一波？
冇第一波就唔會有第二波？
第二波一樣會發生呀
柒頭

你咪撚戴口罩出街我就當你唔係恐懼撚

柒頭 你睇晒我講咩未呀
講緊第一波影響緊香港嘅醫療資源呀
用眼睇清楚未？屌你都晒鳩氣
唔知頭唔知路學人駁嘴

無錯，咁理想就唔會有鬥黃出現

限聚令實施後，好多香港人依然出街，過去復活節就見到好多人出街行山，食野。但新確診數目下降。即係代表咩？ 真係防疫措施有用？ 定係香港人（衛生意識高）根本可以下疫情下照常生活？

見到黃店生意雖然稱唔上十分好，但好多都坐得滿一半同keep住有外賣果啲藍色又無後台嘅細鋪頭自求多福

謝林鄭幫攬炒
我身邊幾個fd都冇得撈啦

如果而家仲好多確診
咁擴大禁制範圍我覺得OK
問題係而家呢個程度都幾日少數字
咁咪KEEP住而家呢個LEVEL LOR
有咩問題

做個人防護措施同做恐懼撚係兩回事
做恐懼撚係一有丁點兒風險就要斬腳趾避沙蟲式去迴避

咁公墓員不嬲旬工
唔通你怨你自己點解唔夠誠哥有錢咩
比較都要搵返啲同Lv
佢哋有正苦包庇
我哋打工仔冇

好多藍店 一樣有賣酒同坐爆晒

柒頭
第一波影響幾多呀
再者
嗰班人一樣係香港人黎架
同一道理
香港一樣一定要處理佢地架
屌
柒頭之中既柒頭

落嚟打邊爐嘅原來唔係支那人
落嚟傳染人嘅原來唔係支那人
柒頭之中嘅柒頭喎
你定我

Reasonable pay係人人心中都唔同
大把人覺得自己值更多

公務員係玩晒架啦

包賺？
咁多人 中招機會大增 （邊爐家族有份你睇）

但事實復活節過後，又或者早係復活節之前，好多香港人都去行山/行街。

而新確診數字係下降啊。咁又點解釋？

之後28 日零個案新增先係冇事

大家嘈咩姐，2月一日幾單，都仲開緊工
依家一日幾單反而停晒工
叫d放no pay既人點算果一萬蚊又未到手

恐懼撚會話潛伏期可以好長喎
不過解釋唔到由2月起一直都有人行街/行山都未有行街/行山群組

留名睇延到6月9號

Dse考生同監考員人人2000

一早封關佢地咪一早返黎囉
咁都好講

應該要在外國案例開始增多時就立刻要返來的香港人自我隔離
但政府到3月19日才開始隔離措施，而且措施的執行很兒戲

係咪開始有新term叫 恐懼撚
將市民不信任政府轉移到叫恐懼撚
岩岩爆個陣 外國都話香港人係恐懼撚㗎

根本唔你外遊 同大陸狗搞到咁 你盲反完未？ 用下腦 早封佢地早返 咪一樣會感染返黎 on9

恐懼撚的定義係一有丁點兒風險就要斬腳趾避沙蟲式去迴避
正常人的思維是做好防禦措施，然後如常生活

9月6號先選，而家4月咋大哥

張竹君話係28日0確診先係受控

關於要28日零確診，有件事首先要搞清楚，香港政府係用方法/標準去證明有感染病毒？ 我GOOGLE搵唔到，有冇大神幫手話我知。

個定義係咪得你知?
我覺得你戴口罩都叫恐懼撚

無錯，如果佢三月頭一早強制隔離&檢疫海外返黎嘅港人，就唔洗擔心社區爆發
但佢放左成堆人入黎先攪到有咩酒吧群組

包唔包wfh

好柒
我用台灣做例子
打邊爐家族打1月26先打
同日佢地先唔俾旅客入台灣
喂喂
台灣咁反共嗰陣都未封
香港就遲十日已經話全面檢疫
仲晌度話政府唔一早封

連登仔沉迷於二分法思維，不懂如何取乎其中，認為防疫就一定要一刀切關閉各類場所

以健身室為例，其實政府可參考其他國家的做法，在確保有足夠的社交距離後重開，瑞士的做法如下:

Measures to be followed

The SFGV said that the regular social distancing measures would be adhered to, including no handshakes, two metres distance between participants, regular hand washing and coughing into one’s elbow.

In addition, a maximum of ten people will be allowed per everyone 100 square metres. Every second cardio machine will be closed in order to ensure distance.

Gym workers will police all fitness centres to ensure distancing requirements are maintained. They will also be required to clean down machines regularly, while using machines without towels will not be permitted.

No exercises, activities or classes will be allowed which involve body contact, while markings will be made at entry points to ensure people do not come within two metres of each other.

In changing rooms, every second shower and locker will be closed, while saunas and childcare centres will also not be reopened.

照你咁講, 依家更加無需限聚令.
之前(2020-01-30 - 2020-03-2X) 咩都無Close, 又無點封關.
基本市民做預防已經好好. 無咩個案

之前過千感染問題係港府對英美歐回流把關不力.
(無做好隔離).依家回流無晒,要隔離既都實施七七八八.

仲繼續封, 咁攪民生PK, 民怨更深.
正路都以勸導方式減少失業,經濟問題. 而非斷人生活.
而且依家MTR幾多人返工, 難到個班人不會給感染.

呢單疫情根本無得完[要有疫苗,最快都起碼1年後], 真係想餓死人先??
(依家全世界得兩個選擇餓死定病死)

不過777做呢D on9 事, 樂見其成. 人民對政府不滿,更加不分藍黃.

咁唔代表香港做得啱
類比都唔撚識
你駁唔駁到自己嗰句第一波嘅影響
你下次講埋台灣嗰陣嘅情況先好做比較啦傻仔

仲有呀 晌你老母

人都可照嚟
無咩關係

已講緊開團

蝗国做野真係利害

其實個定義是靠常理推斷出來
斬腳趾避沙蟲式去迴避=唔出街、唔見人
正常的想法係如常上班、出街，不過要戴口罩及勤洗手/消毒

一般去得個度食都知咩料嫁啦就算功利個班唔怕俾龍門個光環擲死你咩

［緊急］國際戰線召集十萬聯署師，簽曬兩個告急聯署及廣傳

不談政治
封埋機場?同埋無得唔比港人回港...
依家主要都係海外港人返黎時播毒

啱。
我諗起港共房委會封戶外運動場又係ON9措施，根本製造緊死循環。

政府最驚人做運動

估撚到佢啦，佢愈打壓，71一定同佢玩到史無前例

笑咗
好多人中咗都係無病徵
個班外遊撚都係無病徵但驗出有
根本條街就有好多隱形病人
就算確診數字為零，其實都唔代表啲咩
你又係可唔可以保證到成個香港所有人都冇晒病毒？

受佢老母控

數字就受控

已經又偷偷地起民居地方又整左幾個隔離中心喇

唔好為拗而拗啦小朋友
做人就貼地啲丶理性啲丶現實啲

香港嘅感染狀況丶疫情狀況係話俾你知：做好個人衛生防護，如戴口罩丶勤用清潔液清洗雙手，事實上已經係可以避免左大規模嘅傳播

難道返工聚集唔危險？難道上下班地鐵巴士好多人聚集唔危險？
事實上，按照恐懼撚嘅說法，應該全香港封城停工停學停試，唔係淨係限制人哋去餐廳食飯聚集

咁你講下點搞出黎？
佢地唔係外國感染左唔通係香港本地傳染比班回流撚呀？
成件事嘅重點係可以早啲完左個防疫措施呀死戇鳩

等到時出動解放軍幫手，最好出動坦克車。

之前1-3月無咩個案
證明未有大規模輸既情況下，做全個人衛生就可以有一定成效既防疫

但問題係開始有海外子弟回歸
引起大規模難以追蹤源頭既個案
再加上有D人唔識自律引起一連申個案
先要禁聚令
而客觀睇禁聚令成效還好

所以係未確保曬疫情受控既底下
KEEP多14日無可不可
治亂世用重典 一定係最有效率
而且一定有所取捨

如果要咁計嘅話，不如以後乜都唔好做。

繼續限聚，唔俾你超過四個人聚埋，成功止暴制亂

咁要預備，宣傳，拉票
拖得耐就有值口

起條友底原來係分化撚黎
覆黎都廢事，專心推行動po好過

留名佢搞咁多嘢最尾都爆多次
呢條淋病一日唔落台
香港都唔會有運行

又係呢啲無病癥論。
一日唔做全港檢測，咁全香港都可以係隱形病人。

未確保曬疫情受控?
宜家的情況重好過2月果陣

延長到1周年

唔比集會遊行

on9 唔封外人封自己人
真係多撚謝曬

其實封外國人入境重要過封關或者封邊到，因為港人緊係自由出入啦
但係應該唔理travel history,一入境就要驗，驗到negative先走得就可以減少隱形傳播轋

Hi自私撚

垃圾先船頭驚鬼船尾驚賊

D口罩拎去炒好過

個個做運動做到體能好好，政府要止暴制亂難度大增

(全港退印花稅) 第52(1)條，行政長官可發還全部或部分已繳付的印花稅。

原來醫護=垃圾

支持直接封到12月31號

合理地戴罩戴到2047啦
乜而家又可以唔洗講政治啦 天真到呢連登仔

勞工組踩上門追討工傷津貼 東主卸責報警：我係藍嫁，拉晒佢哋啦

報導：

顏先生去年年尾因工受傷，老闆提出「私了」賠償8,880元和一個月代通知金。事主拒絕接受，今在勞工組陪同下到公司追討工傷津貼及醫療費用。

老闆先斥對方「扮傷、好返」，報警後對警員稱對方已違反限聚令，「我係藍嫁，拉晒佢哋啦」，獲警長回覆「我已經勸籲咗啦，你收聲啦，藍咩呀。」

睇死佢延過71
要遊行全部唔批

咁根本唔關外國人黎香港事 針住封關做咩 你死盲反撚收樣皮啦

醫院多傳染病又點同講法

為左唔好整爆個所謂醫療系統，港共已經倒左2000幾億落去買人心
你班恐懼垃圾屎要屌就屌港共點解唔早d拎2000億去做大醫療塊餅
順便屌埋美國，點解唔一早加醫療開支預算

走黎屌我唔支持醫護做乜鳩，講到佢地貼錢返工咁唔鐘意咪唔好撚做

屌個個好似你咁諗咪好多人感染咪做死班醫護囉，明唔唔撚明啊
你多人感冒發燒都做死班醫護啦，你有事咪唔好撚睇醫生囉
港共係要屌，但你呢啲自私撚都會成為拖垮醫療體系嘅原因之一嚟

鳩達其實有講過

連登仔淨係識話熱狗分化

一大班仲要去報驚告發人

屌咩呀由市民到政府都係笑鳩年輕人 一擔擔

咁dse照舉行 一堆人係禮堂考試就唔撚高風險 諗乜呀屌

唔想做咪唔好撚做有人拎支槍逼佢做HA咩
清平時有冇屌開班肥閪、煙鏟、酒鬼成間醫院平時都大撚把煙鏟、肥閪，冇屌開就咪撚上身屌人唔戴罩

又會咁啱去到5月7號gei

柒婆話過封關封到5月7號

連登仔一味覺得熱狗講嘢係錯
諗都唔撚諗下

原來呼籲人做好防疫措施=唔想做
清平時係咪喺班fd定同學同事面前霸道開你可以屌人恐懼撚，屈人唔想做就唔好做，我就唔可以屌你自私撚

明顯會一直延長到 6 月尾

自私同自由都分唔清

法西斯、極左岩哂你一個為民族、國家放棄自由，一個為階層放棄自由

唔好學人爭取民主自由啦

得啦知你係港豬啦想玩咪去大陸玩囉嗰度最安全

第一次出措施差佬就已經狂搞黃店就知啦

冇錯啊自由同自私都分唔撚清，唔好學人爭取民主自由啦，你可以屌人，我就唔可以屌你，邊個先係法西斯啊
同埋我又冇揸住枝槍叫你一定要戴，咁都係極左、法西斯

封左啦.同埋香港受感染者 大部份都係香港人.

最好一直延長至實現經濟攬炒為止

香港獨立 廢憲建國:

喂 屌你老母 之前連燈仔最撚推崇就係經濟攬炒架
以家唔係求仁得仁？

不如認自己攬炒唔起算啦

放撚心啦 ! 無限延期

唔識咩叫 「盡量減少」？

係架
鬼叫呢隻病1單已經可以好嚴重

有幾嚴重?
大眾做足防禦措施的話能引發傳染鏈的機會有幾大?

已經過左28日.感染曾經係零.

都係個句=>呢個疫情根本無1-2年都見唔到可以解決.

恐懼撚會支持防疫措施延長1-2年，就算導致經濟攬炒也在所不惜。

"行政長官林鄭月娥呼籲市民繼續忍耐"

繼續忍耐至經濟大蕭條